## Sitio web Responsive
Utilizando Bootstrap y Flexbox, Gulp y diferente herramientas, node_js, sass,

1. Navbar.
2. Carousel.
3. Breadcrumb.
4. Card.
5. iconos usados open-iconic.
6. Tabla-responsive.
7. Formulario.
8. Estilos independientes de bootstrap.
9. Completamente responsive.
10. server utilizado lite-server.
11. Accordion.
12. Tabs , Phills.
13. Collapse Multi-Collapse.
14. Tooltips.
15. Modal.
16. JavaScript para control del carousel, tooltips y popovers.
17. GULP task runner.